[圖集] 黑社會也有個女警老婆

好撚嘢

黑社會有個黑社會老婆

唔撚怪之得
屌你老味黑暗到

嘩, 個女警會唔會係黑社會條針黎架
好不安 !!!!!!!

定係....
個男既係警隊放入黑社會條針, 家法!!!!

黑社會同警察有分別咩

大家唔好推, 個男人可能係警隊派出嘅卧底!
要好好保護身份!!!

兩個社團

push

暫時小總結
暫24號: 先推一日做全民頭盔日 以保港鐵乘客 及行街市民安全
之後: 令個社會關注，長時期全民戴頭盔搭港鐵戴頭盔出街

有能力既，可以係港鐵站派頭盔比乘客。

目的: 保障全港市民安全

麻煩文宣幫幫手

屌你拍av咁
捉個差婆日日調教
個男睇落有潛力做汁男

聰聰：同黑社會勢不兩立
屌你咩佢地日撚日合二為一咁濟喇屌你個臭閪

貢得意

真。警黑一家親

無間道

而家做好文宣，spread去外國媒體。template睇下面

【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

美國媒體清單
@washingtonpost
@BBCWorld
@CBSNews
@cnni
@FoxNews

美國總統清單
@realDonaldTrump
@VP

Template:
Dear Sir/Madam, I am writing as a Hong Kong citizen to inform you of the State Terrorism by the HK government in July 21. The police and triad gangs cooperated to assault citizens. We need humanitarian aid to protect residents and travelers.
請自行加減字數。光復香港，時代革命。

點過vetting

cls

佢老婆對波好似幾大

推！

安已不

ppp

推

唔洗估，揸下咪知

作為黑社會
晚晚可以啪狗女
玩埋制服，識玩

Push

考完先結婚

仲衰

警黑合作
元朗恐襲

我無嘢講

警黑一家

仆你個街

警黑一家親

唔怪得放犯

原來你有比佢屌

@老豆搵仔

同種交配

嘩

高級PC

唔係話做黑警要查三代咩
好快可以出新meme
This is Hong Kong.

lm

推到革扯

琴日記者話石鏡泉果番說話 如果唔係佢策劃 純粹猜測 咁真係比佢股票預測準確得多啦

光復香港

嘩，好撚襯呀 警黑一家人

on9

哇屌

根本一家親

咱們一揸淫

嘩屌

全家住係八鄉橫台山永寧里，都是渣滓

屌你老母唔係查三代咩

內部調查

一早知警黑合作，連登有人文宣恐嚇元朗人成個禮拜警察都無拉人就知，出事後幾個鐘先有警察到場。政府衰到用黑社會治港。

人在做，天在看，兩名警員掉頭走，任由黑社會打人，大肚婆都打，皇天擊殺，上天是幫香港人的。

隔離post都有巴打提過，根本兩黑啲關係好撚到，係有姻親關係架

想問個老婆當初入警隊唔係要查家底有冇人係黑社會既咩？
點解做到女警仲要係老婆咁親？
定一直以來警黑真係一家親

黑警一家親

直頭警黑聯婚

緊急！教拳師傅同教練入一入黎

黑察係兼職，黑社會係全職

而家除咗要大學生之外仲要背景審查

幫推

一家親

痴撚線

鄧小平及前公安部長陶駟駒都曾公開表示「黑社會也愛國」
支持香港政府與黑社會合作

大家目標正確 佢已經del左Facebook

[/quote]

晚晚搞好警民關係

警察真係搵黑社會打人

好不安

wow

邪牌愛差佬/婆

依家有黑底係未易啲入警賊

BILLY仔我屌你老母呀

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

要俾外媒知道林鄭話國徽比起人命係更加重要，視香港人為無物！！！！！

盲亨條女都好似係前差婆

好撚嘢 警黑connected

,

話左一家親又唔信

何君堯老婆

博科教育中心（Bravo Learning）位於炮台山桂洪集團中心501單位，門外貼有大量師生合照，亦在明顯位置貼著一張「傑出導師年獎」，得獎者為Cecilia Chan。這名「Cecilia Chan」就是何君堯太太陳浩明。 記者翻查商業登記冊，發現博科教育中心由富榮企業有限公司持有，公司註冊處記錄顯示，富榮企業的董事和股東是陳浩明（Cecilia），秘書是何俊螢（Charlotte），何君堯的女兒亦名為何俊螢。

有幾奇,好多女警都係俾黑社會屌的.

仲以為你講方麗娟

CLS

報公務員事務局得唔得

一定要煲大佢

果然黑警一家親

推la

雷洛娶左大撈家白飯魚個女

全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

我係差人，我係卧底

我以前冇得揀，但而家，我想做返個警察

點做VETTING架

點會過唔到，近廿年D 黑社會都轉晒做商人啦

咁都得？

push good job

咁似AY

親 上 加 親

原來唔係警黑合作 係警黑一家親

一個無牌，一個有牌

同一班人, 有咩咁出奇

羅拔仔

警察入職唔係要查三代既咩 無間道都有得睇啦

真.警黑一家親

黑社會警察？有分別

點解警隊可以容許警員同黑社會通婚?

警黑鄉 3權合作

原來真係警黑一家

黑社會同黑社會結婚

說好既揸家宅呢

真係分唔清黑定警，冇理夜屌閪合體，日頭就好誓不兩立。搵鬼信。

又話做警察要查三代既?.?

咪一樣

警黑聯婚

搞撚笑

警黑完美一家

警黑尾交

你都識講可能啦 推條撚咩
有咩咁值得推？要你講到真係個個都肯幫你推咁
成日fact check fact check
呢個你唔撚check？可能？

果然警黑一家親

認真問以前做差佬係咪真係要check3代

好黑暗

冚家產

推到佢仆街

就係查到祖宗係黑底先做到警賊

光復香港時代革命香港建國

遲早死

當咗差先結婚
又唔係好似解放軍咁結婚要同部隊申請再思想審查

屌
真。警 鄉 黑 一家親

查上下代 只係唔查現代

推佢老母臭閪

唔好推

奴蛇： 勢不兩立 ，屌下閪啫

做警犬唔係要查三代，家人坐過監OR 黑底係過唔到既咩？

估唔到社會地位比妓女還要低既警犬已經去到乜撚都入得既地步.....

警黑一家，推！